【逆權運動】機管局取得法庭臨時禁制令 禁止任何人干擾運作

【08:20】機場管理局稱，已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾香港國際機場的正常使用。任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動。臨時禁制令清楚表明，不可理解臨時禁制令為批准任何有違反公安條例的示威、抗議或公眾活動。機場管理局正在取得有關臨時禁制令的蓋印副本中，並會在取得有關蓋印副本後展示該臨時禁制令。

咁咪又轉封巴士同機鐵？

去坐下都得掛

封青馬囉，封機鐵

我靜靜地坐喺到接朋友落機都唔得

等睇禁令範圍